依家仲hold住3175同3097係咩目的

坐艇訓練耐性？
鍛煉心臟？

真心佩服

宜家先揸先岩?

我兩隻都有，仲有USL

突破左上次反彈浪頂喎

係一直唔揸先啱
齋睇連登同新聞跟買on99
蝕又唔止，一路坐

2，3月嗰陣個價位幾多
大把人嗰陣買到依家仲hold緊，彈返返去未？

我仲hold住喎

3097有咩問題？你覺得到12月油都突破唔到30美金？

咪撚講啦，又燈架啦

3175 轉UCO la
一樣hold 9 月 12月期油
槓桿兩倍升快D

但好多人唔知以為伏

大把人執水位有錢贏

根本而家先係入市最好時機

唔搵岩入市時機多多都唔夠死

今日又有得執啦

883 3098 3175全部跌